他的職業生涯似乎就在三個月前結束了，當時他正在老多明尼學院攻讀數學學位，華盛頓邀請他擔任該隊的“隔離四分衛”。 四分衛Taylor Heinicke與華盛頓橄欖球隊簽下兩年合同，2021年2月10日華盛頓郵報 
 他們讓數學界意識到許多自然而有趣的問題。 數學家復活希爾伯特的第13個問題|Stephen Ornes | 2021年1月14日|量子雜誌 
 TI-89鈦CAS具有先進的功能，使解決數學和工程課程更容易。 最好的圖形計算器為學生|PopSci商業團隊| 2020年9月4日|科普 
 在中學和大學的數學和科學課程中使用，圖形計算器能夠顯示多個複雜方程的繪圖圖，是代數、幾何、微積分和標準化測試的必要工具。 最好的圖形計算器為學生|PopSci商業團隊| 2020年9月4日|科普 
 我是斯坦福大學的數學教育教授。 美國的數學課程不合理(第391頁)|Steven D. Levitt | 2019年10月3日|魔鬼經濟學 
 這兩個科學故事訴諸於相當於傻瓜的數學和傻瓜的物理。 為什麼電影捕捉不到天才? 克萊夫·歐文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 “我認為性教育與數學或英語同等重要，如果不是更重要的話，”Reign說。 性教育的下一個前沿:色情如何扭曲青少年的大腦|Aurora Snow | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 穆斯林在數學、化學、物理、醫學、天文學和心理學方面都有許多發現。 “郊區之神”:迪娜·戈爾茨坦關於宗教與消費主義的引人注目的照片系列 
 你可以在這個國家的任何一所大學裡找到它:怪物數學。 邁克爾·戴利| 2014年10月3日|每日野獸 
 一位老兵正在攻讀數學博士學位，另一位則是訓練有素的水下焊工。 2014年5月25日，亞歷克斯·霍頓 
 英國著名的神學家塞繆爾·克拉克去世了; 他還因在數學方面的著述而聞名。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 另一方面，數學本身似乎給他帶來了嚴重的困難。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 同樣，數學經常處理純粹的理想數字，這從來沒有或永遠不可能存在。 福音哲學| J。 h·沃德 
 除了音樂，阿爾布雷希特對自然科學和數學也很感興趣。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 在雅典，修辭學、數學和博物學取代了狂想曲和對上帝和天意的思索。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德